點解明明你哋不斷叫攬炒，但依家又埋怨政府唔封關？

既然政府都唔聽民意，點解你哋唔索性爭取放支那人落嚟攬炒

成堆口不對心，驚攬炒嘅懦夫

垃圾！！！話緊你哋呀！！

取消關係法之類
就成中國陪香港收皮

上面係咪都爆肺炎
開關放人落嚟唔係攬炒
係陪葬

一邊支持攬炒 一邊戴住罩屌人地唔戴罩同由世界各地飛返香港

攬炒完先有得上位！

唔係喎 眼見好多po支持武漢肺炎本地大爆發攬炒香港都有好多正皮喎

例子

大家想個疫情快d完定發大d

攬炒同攬死都唔識分

放支兵入關叫攬炒呀？

攬炒係本身我地比班官鄉黑搞到收皮但要拉佢地落水，但宜家係佢地中招我地冇事點解又要自己走去陪佢？

獨裁政府之下你有得揀?

yes

鍾意你呀處處